雲格：若車仔今季有歐戰 冠軍未必係佢...

目前，阿仙奴在第五名為了一個歐冠盃資格掙扎，但同城死敵車路士卻早已提前封王，在接受採訪時，雲格評價了車路士的表現。

雲格首先稱讚了車路士的表現：「車路士的表現十分出色，他們過去三年兩次拿下英超冠軍，這說明了他們有十分傑出的品質。」

「我向車路士的成就表示祝賀，但如果他們有歐戰會是另一番景象。他們確實踢得很好，但是在過去兩個賽季中，李斯特城和車路士，兩支沒有歐戰的球隊取得了英超冠軍。」

「如果你得週六，週三，週六這樣的踢，那是絕對不同的景象。下季會發生什麼，一切都不好說。」

雲格還表示：「在西班牙，皇馬能夠在保留實力的情況下贏下比賽，他們或許比我們強。德甲也是一樣，他們能夠比較容易的統治國內聯賽。」

今季，阿仙奴和車路士還剩下一場對決，將在香港時間5月28日淩晨00：30分開打，雙方將爭奪今季的最後一座錦標，足總盃。

爺爺被迫害

但都一定唔係你

唔係轟
但係係刺你咪仲柒
利申 阿狗

講到無歐聯踢就有英超拎咁
你下季踢歐霸一早放棄出局，咁英超咪手到拿來

刺🤣🤣🤣🤣🤣

失敗專家最鍾意幫自己搵值口

反雲

冇爺爺你食緊屎咋 忘恩-2

下季等睇電叻放棄前4奪霸氣重返歐聯

-2gc

爺爺下季表現你睇咩叫置之死地而後生

點睇利物浦

16強就出局對聯賽有咩咁大影響

爺爺唔續約 請屌帥 輸到護級 炒屌帥 爺爺臨危受命救廠 連贏15場完季拎第四 永續雲爺爺

爺爺在下一盤很大的棋

雲爺爺弦外之音話佢下年攞英超
因為下年阿仙奴都冇得玩歐聯 #
In wenger we trust

講到佢呢7年歐聯唔係一早放棄出局咁

佢唔係一早放棄 係唔放棄都唔夠人打

爺爺 我地對你唔住

得罪講句皇馬B隊都可以屌打阿

雲加又贏

聽我講
車打歐戰就贏唔到阿3:1
到時阿狗實雙殺轟連勝到季尾
自己計下邊個最高分，唔識數學可以再讀小學

根本英超應該脫歐

爺爺一手一腳自己起球場